[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game[13] 三周年送自選7星券+130抽!!!

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「18+」APP版 )：

PC (DMM「18+」版，要VPN)：

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計剛剛3年、由IOS/AN版計1年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月19日開始，7星既機率會由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。依家岩岩係3周年活動，限期內可以免費自選一隻7星，仲將會有免費既130抽，絕對係新入坑既最佳時機。

Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用4星主力隊都可以無問題(應該吧?)。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下完成，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1)。2019年3月新增既主線任務49『第六次川中島合戦 ～信濃～』，都可以係同樣條件之下得到同樣既獎勵。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.2倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。後期請以3星或以上為目標。

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。

Q：點樣可以綁定帳號？
A：
首先要有DMM帳號
DMM帳號註冊教學：
由電話入Game主畫面右上角「データ連動」再選擇「データ連動」，按指示生成引繼碼再綁定到DMM
如果是Android系統，可以下載DMM GAMES APP(.apk)，不用VPN也可以綁定
如果是iOS系統，就只能用日本VPN，去PC網頁版綁定

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q：呢度邊個係大佬？
A：響_Hibiki巴都唔識就真係好打極都有限，傳說中短短5日時間就全通打爆主線49關HARD，7日打爆武神降臨HARD既超級癡線佬。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

7星名單 方便自選

三周年130抽 - 每日10抽 登入時收信
新人頭4日再有每日十抽
自選7星 - 買野果頁無料果格, 之後收信 (建議抽完130抽先補弱項)

中咗隻7星歌舞

應該升邊隻先

美泉宮，超勁

6星嘅話白夫人? 隻砲同歌舞唔熟
5星就一定係備中松山，信貴山都ok

DMM版最大優點就係我可以課一pack同時比艦C同城娘用

Fgo 保底咪1張4星（禮裝）

係

仲有一張3星英靈 就算唔中5星你比D4星我升寶都冇咁嬲

有無49關可保殿嘅攻略

首先你貼下個陣先
多數要隻盾 擋住左邊果d馬兵

又鹹魚 又鹹魚蛋糕
咁多巴打叫鹹魚嘅
仲諗緊係唔係鹹魚改左名

冇盾過關
但要有減速技停騎兵 可能升隻盾仲易D

有盾有減速，係咪太低Level?

我有盾 但D騎一隻盾其實擋唔哂 我覺得用唔用都冇咩大分別

又推爆PO

合埋抽真係好仆街

伏見弓換多隻近攻守左邊 加埋升高D LV應該OK

你唔講我都無留意到有鹹魚蛋糕，可能遲啲組到鹹魚戰隊

不如貼埋BOX 睇下仲有咩揀

咁？

想問有一隻 白髮3星 寫住特化合成
係純升城娘經?無其他用途?

同埋月次任務有巴打話有隻3星要留係邊隻?

29lv已經準備打49 我32仲未打43
是咪休閒得濟

發現 3月14 個post先去到6 家陣已經13 推post快到癲

放多隻打氣會唔會好D
兩隻炮好食氣

還欠80萬才能突滿應該突滿才改築較好？

有備中松山，試下換走其中一隻炮換佢

非洲新手留名

呢隻？ 係純升經
食啱星數多3倍

突同改冇關係 改左都可以食返5星自己突

我都有用山中劉備過關
49關我隻劉備差唔多食哂所有怪+1氣
又可以避雷

好似有人終於知道指月伏見既威力

改後食羅紗也可以？

第一行左二必練爆(舍農索杖
包你之後爽到飛天

可以

巴打呢個陣營打贏48上黎我都覺得癲
真心想請教你之前點打
都係用呢批女女?

雙炮陣

找了wiki,原來看原星數

又係WO 咁既LV點過到前幾關架?

巴打升臼杵咁盡?
我覺得可以忍忍手先
怕你一陣抽到金龜 五稜郭會想升多D

今日場外點票
主AC: 6*ウェストミンスター宮殿
AC2 : 6*ホーエンザルツブルク城, 6*リーズ城 5*
AC3 : 5* 5*
AC4 : 7*指月伏見城 6*フォンテーヌブロー宮殿
AC5 : 7*徳川大坂城 5*
AC6 : 5*
AC7 : 7*紫禁城 7*安平城
AC8 : 5*

臼杵我覺得好用,token 350範圍.範圍內撃殺+1氣,能和柳之御疊加

呢批咁既練度女女我自己用黎打30之前就OK
仲要打40打得贏
巴打係唔係有另一批5星猛將妹

邊個AC最歐最多7星女女
之後剩係玩果個

試下先

我明白呀
之前打贏49我都係靠佢，因為我全隊主力打氣得佢
鹿野改哂都係太弱上唔到惡戰既戰場
不過我覺得你與其突破
可以改一先都OK

巴打同時都有柳之御所?

改一同突冇次序之分
不過改一多數會有特技BUFF %上修或者多少少特別效果
突只係單純自身三圍數值上改

49左邊出果D騎兵
我用盾都作為不大
要用避雷針，範圍減速先可以夠時間打死騎

你地係唔係識得
學城娘咁樣
玩兩個咸魚女女樣係差唔多樣
一個係家姐一個係妹
咸魚城 咸魚御所

係 邊隻分身到最後最歐就會開黎玩

真係好勁 即係過咗32關

D新手除左開局多7星
仲要日夜兼程高速END GAME格
大家係唔係好中意操d女女定係想快手入手2隻御三家

咸魚宮殿 咸魚長城

係最近日日都送禮勤，好吸客

應該因為49有第2隻
之前都冇人想打主線

咁快又爆post, 仲要已經有3頁

痴線，你無講我都無留意，使唔使打得咁快

指月伏見係好勁
利申佢出果日我就抽中左

剩係水屬已經一定有落場機會
升盡無悔

同一敵波可以無限放分身杖女女
如果係event 關少波段好好用
能力等同自己本體巨1/巨2（改一後）
受傷之後慢慢回血但奶回到
分身都好好抽

杖除左無視防禦仲用黎打妖怪
重攻兵器

me2
我見佢49送7星
果個星期連續打左10關主線左右

lunch反而唔係好特別推post架
我要d時間打下清下體 (清潔下體

lm

睇返自己真．萌新時期嘅post，原來果陣我玩一個禮拜先練到一隊25lv出嚟，玩左3個月先第一次打到90H全藏

我個box, 前面啲關大部分都係雙炮過。我唔理太多，將雙隻炮放係殿旁邊用盡辦法巨滿佢，一滿到就穩蠃。

依家已經係大佬了

今日個贈物90H, 我淨係用3隻城娘就過到

比我搵到張真．入坑一星期嘅相，果陣無得刷首抽無25石，用一個禮拜先儲到50石抽第一下
順便根據果陣其他大佬嘅意見，哩個已經係爆機開局

50石1下真係好難搞

我哩度90H係指活動圖絕90H

果時個po開左幾多個先收皮？

咁真係有排，有人腳，但練度唔係一兩日就搞得到...

聽日香港1點會有新data

可唔可以del咁d data
例如心口d布料

用dmm玩

連登果時仲未存在，高登印象中無就咁嘅城娘post，有個DMM game集中post，但接近無人
我本身上開nga所以果陣主要去果邊城娘post，間唔中都去下貼吧學野，巴哈同ptt都有睇下咁

乜你條女心口有布料咁慘

佢會叫你不如換電話
定係你想講DMM版再重手D

巴哈係完全冇人咁 得返做評價果個
一開始上巴哈見唔到人 以為隻game已經執左

唔好咁貪心啦ching....

有布其實好J啲

原來如此

係晒ptt
5ch都有
不過唔識日文
睇唔明佢地講乜
同最新個po好難搵到出黎

ptt幾時都好似艦C咁自己開個專版就好

黑色個質感其實好正...射啲白色嘅上去又有襯托

可能唔夠人氣掛

我諗3周年過晒之後
應該差不多會出8 steps
期待佢會點樣改，吸引人課金

我見唔係1月先8step左次啫咩，又出?

以前我都係上5ch
去search個post既數字

講下姐
我都係想期待一下會有咩新野

好煩

入game又要load。抽蛋又load。
呢個畫面都load成6秒。我記得以前玩入game好快。係咪我電話嚴重退化？

綁左DMM未？
綁左就del app再裝試下

今晚整。ios係咪要用電腦先搞到？

又傷口曬鹽

不過係都唔奇，改成8step保兩隻7星城娘+送2隻7星改築

或者索性改成頭二十抽都25石算啦，反正營運咁佛心

第二日都係保底一金

第二日得一隻六星

有六星咪已經好，大把人保底1金

武神H > 武神N > 49 = 絕二 > 絕一 > ???

其實90H唔算難既
只係重刷成本高多野送咋?
EVENT有絕一 絕二果D叫難D

巴打本身多唔多6 / 7星

話時話，玩左兩個禮拜竟然都仲未有機會打一次最普通嘅築城活動
武神之後就武器，下禮拜應該仲係武器

普通嘅築城活動係咩？
好似之前打專用材料築大波忍者果個模式？

應該唔算多

七星三隻(一隻抽 一隻卷送 一隻築城)

六星就二十幾隻(唔計重複)

二十幾隻
姐係成日出彩 但全6星
都唔知歐定唔歐

唔係成日

全部都係保底

應該係掛?
刷圖跌料，200個料築一下，睇下3星定5星

唔計重複20幾隻會唔會太癲

岩岩先完左無耐

咁可能我入坑岩岩好錯過左

想要晒金龜安土倫敦塔指月伏見

每日樂觀自己運氣唔算差

即係之前忍者妹果隻? 打材料然後築3星/5星?

果D好似幾個月一次都未必有?

2月對上一次已經係11月

佢呢啲玩咩game都係歐皇既撚樣 係唔會明我地非洲既感覺日撚日哂尻我抽到好野

依家啲歐洲人真係玩晒架喎...點鬥

我全都要.jpg

好彩哩隻game唔會因為無高星就打唔到活動
咁都無咁灰，自己玩自己果份

拿出魔法卡 就可以召喚佢地出黎

啲7星又勁又好J ，會唔會太屈機

話時話我仲未課個960羊石箱，等陣課左佢先

呢個抵課

7星係最有心機整

細路仔先會諗要揀
身為男人緊係一炮要哂D女女佢

好期待佢遲d果個變態難度

猛將兄既極至就係表現3星女女打武神

我4個夠晒啦（暫時）

問題佢唔肯嚟可以點

唔知係下次武神就開定幾時

唔畫好J d 你地點落疊課金
照計開個工口版。我課多d啦
日頭打仗，夜晚侍奉殿

一兩個月好似點都有一次復刻（或者新）

再推
巴士巴係唔係可以非洲到最後做埋皇帝呢究竟

出多d本本就好啦....

搵人夾錢叫工口畫師畫啦

我要睇岩殿山女女全解放

比賽先岩岩開始，哩度啲人運氣爆發起上嚟一個十抽五彩逆轉都無問題啦

係咪有人識搞？
錢唔係問題
（雖然唔知要幾錢）

5彩，全6星

希望唔好再中近戰。放唔落

想中紫禁

4隻6星都等於一隻7星改築啦，有賺

好過保底先

近戰我暫時最想要天鵝堡

有d食之無味，棄之可惜既，最煩

全Game最高星兩隻盾，我都有
但其實落場機會，真係唔多

you 玩晒啦

呢到爆死無咩所謂 都係送既 隔離龍絆好慘烈
非洲到咩驚都無心機玩

依家d電話game似一個賭場，多過遊戲
我都玩到心淡
以前玩im@s果d
真係玩到一出擔當新卡就預左畀佢屈一次天井

抽卡嘅話，我依家剩係會課必得/超得/福袋哩類野

講起im@s，隔離Shinycolors一周年倒數都玩緊每日10抽。

我都係，有必中先課，今次城娘我其實有興趣買，等過哂130抽睇下咩環境再決定。

龍絆我棄咗 太易爆死
今個pool你好彩 下個pool你一樣爆死
又唔似fgo/小圓有愛支撐
搞唔掂

兩隻城個樣對我嚟講都普普通通，張自選券我無乜興趣...
不過有隻7星改築料同多成百石就幾抵屌

抽多幾日十抽再諗下課唔課比佢當支持下
如果出我上面講果啲7星是但一隻我就即課

我燈下先，聽朝出聚樂第我即課1 pack

你地有冇買開本子
最尾個頁多數有email twitter pixv聯絡
如果想搞我有提案

1) form個城娘工口本委員會

2)集體決定揀邊個女女黎畫(2~3個左右)

3)物色邊個畫師正既
比個名出黎大家參考
最後揀幾個畫師問佢價

4)睇下有邊個畫師肯做同回覆出價，再決定集資

集資果樣野要同畫師夾
佢其實可以拎去賣，如果佢肯畫我地其實唔一定出好大錢
當然睇佢有冇興趣/時間想去畫想出本子賣

叫呢度最歐洲既巴打幫你抽law
約戰

邊個最歐

一齊燈
聽朝出倫敦塔我就課1pack

多謝大大比我地玩GAME
我睇下有咩女女想要先再跟
唔敢課太多，驚之後D女女仲正

130抽非洲皇帝EVENT完左就知

不過我feel 到聽日差唔多要保底就真
連續兩日都有一彩，聽日應該無了

我又玩 110抽 抽到聚樂姬路 禾課2pack

大阪城作用算係奶？

首先要有個識日文既巴打先

一般而言，歌舞哩個職業就係奶

我覺得哩度最唔缺嘅應該就係識日文嘅巴打

回血加buff

你對岩殿山真係有一份執著

要有咁既溝通能力
真係起碼要n1

咁又唔洗

好好玩

藏呢關真係無計 上面d大炮墨魚搞唔到

其實右上寫住設備。又合成
係升女定升主陣。我見放邊都係30000經。
有個寫住設備exp我就知升本陣。呢個係點？

痴線，又一個po
一訓醒已經爆

未就2邊都用得 曜日打就有(雖然無金銀藏機率會低d) 可以放心食

全近戰

咁好難搞上面D墨魚

千年戰爭

等武神關唔洗守藏/正面打唔會偷襲藏既關 再玩

不過大家可以留意下d氣 雖然近戰係用少d 但呢個數都有d

宜家推post速度好驚人

5星靈鋼有無得刷山黎?
第一次拎到5星槍
想升爆比彥根用

未有
5星武都係幾日前先出
宜家最多+9

有時間再研究下
初步IDEA 先
至於溝通方法可以搵人幫手寫文都得
到時再諗

有個問題
如果全近戰用槍吉飛行金魚?

千年戰爭D女女會爆衫?!
COVER個白毛唔錯
感覺會比好多男人包圍

千年啲囡囡你搞埋佢哋都仲得

其實如果有江戶呢個近戰大家姐
可以支援所有近戰女女3/4氣去巨
真心可以試下全近戰陣
奶都可以照出既

唔係好明?
即係D女女角會比人安排比人搞?

我都係鍾意遠攻多啲

最初果陣無落盾打到想死咁，果然我都係未玩熟隻驚

藍格位
其實調教下可能都無爆藏過到
我咁擺有d太保守 其實屌打

有隻係全近戰25%攻，應該可以一齊組近戰隊

有江戶 卡美洛真係可以返屋企 我卡美洛突1都係咁話

有彥根-cd 江戶 計略空窗期好短

清洲換拉解唔解決到保藏嘅問題
定其實就咁企出啲都有能力打到

不過咁又係，江戶個範圍大到其實同全圖差唔多

無把+50 範圍劍

個把好似係同千年戰事合作先出
個時係因為玩千年有合作先玩城娘

唉
新手無人權

剩係記得次次合作都送好多石，無玩千年都要去肝返十幾廿lv

每年都會合作既

係呀
起碼每邊30石
如果買10000羊PACK
換邊隻好?

想佢復刻このすば
アクア

我以為出左好耐
脫左節太耐
ALLIN彥根先

邊隻合眼緣就邊隻啦

江戶會特別啲，不過最重要都係有愛啫，兩隻都係7星，都唔係廢得去邊

千年戰爭同城娘係同一個營運
千年有R版，所以會有HCG睇
正常版就會換成角色劇情
有隻角色似係城娘既棄案 / 城娘畫師畫既
不過千年係無CV既，成日笑佢啲營收去晒請城娘CV
同埋有幾次合作都係正常版限定
有啲角色正常版會顯示原作立繪，R版會變斗篷人
千狐 / 八雲之類得正常版會見到，R版會見唔到

江戶好似好勁
但金鯱又好好J
110抽中晒就唔使煩

魚與熊掌

咁咪both 囉

我就揀左江戶

無計喎 課金制太好賺，買隻狼係屋企無限死係咁玩都係$400，呢度各位金主課一pack都唔只啦。仲要兩隻game制作成本相差咁巨大喎，你係開發商都識揀啦

呢d大家都知

千狐珠一隻
卷換一隻
魚與熊掌兼得

係呀我都係9up下，同時睇下有無巴打有玩隻狼

我Demon Souls 年代開始玩既老屎忽
隻狼我都想玩
不過真係身不由己
收左工返到去半條命都差不多要瞓啦
無時間無精神打機

返完一日工都唔會想玩D咁難既驚啦

依家係攰到星期六日先會睇下動畫
一至五真係玩陣御城就算

抽一隻
抽埋另一隻
魚與熊掌兼得，仲要唔使錢

所以不嬲都覺得玩艦c 果班社畜癲癲地...

我都係幾日玩一陣咁，我好鍾意日本武士style既game，所以決定虐待自己

Btw
忽然覺得6星個定位好尷尬
同7星既資源有部分重疊左

好似7星コマネ咁
雖然係對應6星同7星
但正常都會優先畀左7星食先

另外6星改築肥又係
正常都會改上去畀7星再改先

感覺上6星要食7星二手飯
7星真係升飽升滿改晒
有剩先會諗6星

但反而5星就完全無呢個問題
要改6好易
要升又有自己既5星コマネ

呢個方法可行

當年我都試過vpn上dmm玩
不過唔識玩就無玩到

呢隻應該點都會買既
睇下復活節可唔可以玩到一陣

艦C
會磨滅人心智既GAME

營運間接同你講大部份6星嘅存在意義就係拎去改築比7星用

打完女女既專武已經冇野好做
周末唔通要清埋主線d H?

武神關真心一個月換一隻長駐啦，可以磨耐d

你地伙咪一有25石就會去抽?
定係等到心水個POOL先抽個25石?

我依家都係睇本本多
最鍾意鹿島
（其實都唔識得幾多隻）

6星女女存在係7星既妾侍？ 成全大婆改一突破天際

委任Time

死到傻 休息緊

武器關不嬲係咁悶，我刷下4星靈鋼燒下體咁
btw主線依家唔清幾時清

平時無野做咪自己搵啲活動關玩下花式囉

有新pool25石就抽
儲千狐

Yes, 個個25都抽
有冇中意up都好
最大目的係25石既十抽換十粒千狐
早日300千狐換女女

女女好似一年出2次好似

岩岩買左個箱
而家抽下先

1金3紫

話時話，我覺得城娘都差唔多要出改二了
佢寫得改一應該都預左會有改二

以前改築仲係以345星為主果陣，6星間唔中改一隻都好驚喜
不過去到依家7星都一大堆改到上8星，我覺得係時候要比4星改上6星了

有諗過會

琴日先出完雙7，唔好咁貪心ok?

大部人都係間唔中歐，間唔中非
好少數人係兩個極端

非果時唔好灰心，歐果時唔好去得太盡
咁就自然ok啦

但我可以改既7星差一隻未改 好快就要被迫改6星

請問唔課點改7星…一隻都未改過…

唔計特別event 平時update係有規律
1個禮拜新6星, 1個禮拜新7星, 1個禮拜7星出改1, 1個禮拜咩鳩都無委任養生

原來係咁
即係今次雙7 係個別例子?

柳御 法國鈴個d係假6真7

單7
保底左年幾間中一隻6星先棄之前

今次有送7星神娘
之前有送過兩隻熊本+隻7星弓

點解我唔見有7星神娘…

儲5星改上去
用一隻6星食3隻由5星改上去既6星

咁都得…

賣店個到拎

無料3周年包入面已經包埋

不如話正常都係咁樣改，唔通真係咁多改7神娘/瘋狂重複咩

全game最珍貴既神娘
認實佢

唔夠90體天鵝堡打反射死

放歌舞
搵隻盾頂實佢
用計略打
用近戰抽水
用杖/法/鈴打

個個痴線佬都成手7星8星鑽石陣
緊係要出d限制3-4星關去打

舊時打艦娘都有限制用d驅逐艦小學生先打到既關

好呀，支持
急不及待想好好玩玩了

城娘IOS版會唔會特別多布?
千年IOS同AN版好大差別

肯定係最多

新手成就達成：填滿左張地圖

咁多7星都新手

改一的重要性

我只係玩左7日

咁嘅話me即係棄驚
我玩城娘就係為左享受無腦7星戰隊輾壓嘅快感，食屎哩啲留返係艦c啦好嘛

跟唔到

城娘啲改築圖好似找不同咁，搵都搵唔到邊度改左

布少左

邊到刷錢好?
買一買野就剩返4位數
平遙古城真係好痴線
59LV已經有8100血
77LV名古屋先9100血

睇蝕哂我老婆

竟然係講D血
D攻先勁 每下普攻打3下

輸出都好勁

彥根配佢好勁
巨滿+90攻俾佢=每下普攻多左270

彥根個種BUFF配多段攻擊真係好痴線

刷錢就等金銀蔵刷曜日
或者你賣減D 無用既武器都會多好多

拳城係GAME入面最多血既城

加埋大坂

配返把弓
正呀

上星期見到有金銀蔵但無刷
琴日先正式玩返
拳城都係琴日先抽到第一隻

咁所有固定值buff都係屈機嘅，可以無限疊上去

有
主線好耐無打
卡左起冰地同毒地形個到
用平遙+大阪+彥根個BUFF
打後幾關個隻流星鎚好爽
一陣就唔見左

城娘呢邊計BUFF好簡單
好多都可以疊

只要記住相同類型嘅百分比buff唔可以疊就得

其實我玩緊果時好少會特別諗呢樣野

最開頭真係以為啲百分比buff可以疊，個個輕鬆疊到100%攻

你要比多啲愛

點跟
一隻7星肥都未有
想ALLIN晒比彥根

佢仲有隻BUFF係1.X倍
個種又可以疊

當年冇刷首抽
頭十抽佢就自動出黎

我要谷都應該谷到
不過老婆太多

歐洲人
我隻Game 第一隻7星就係彦根

谷唔到
得三週年個三隻神娘

新手留名，見多嘢送又多嘢抽就開嚟試下

噚日抽咗2隻6星
今日抽到2隻7星

不過個系統好複雜咁，唔知做緊乜，淨係打下主線

你唔係應該allin比小圓咩

果隻都唔可以疊1.7倍咪即係70%buff，只係寫法唔同
隻game得兩種buff，固定值同百分比

啱啱儲左50石，我好驚呀依家

一入坑就雙6雙7，你玩晒啦

真心問，你哩幾日到底出左幾多隻7星?

乜宜家啲7星咁易抽架咩

佢剩係兩個免費10抽已經2隻7

慢慢玩
有時間就睇晒 Q & A 同巴哈
玩落有咩唔明再問就OK

恭喜

歐洲人係咁..

屌咩

我已經連續2日
2個ac10抽0彩

入坑7日，8隻，有重覆，圖入第二彩係重覆嘅姬路城

習慣左
我由中左姬路之後都唔知保左底幾耐...
你問下佢地就知

我課埋金都無你咁多

江戶城好靚！免費抽會唔會出？

歐到我有啲驚

會
係個Pool入面

次次都保底 保底都係六星

好想屌下垃圾營運

雙7江戶姬路仲要重複
新歐皇誕生?

好正

7星隊，無死角咁滯
隔離FGO又唔見咁好彩，課左一單得一隻山櫻

巴打小心被人打

聽日再冇7星DEL GAME

有緣再見

7日
好奇你城娘課左幾多

聚樂第真練滿 125lv

都抽唔到
同埋係都ALLIN比黑長直啦

0

往好嘅方向諗，非皇大賽少一個對手

唔得咩?
之前好似試過OK
名古屋同與阪個招計略

又7星

0課7日一隊7星仲要未計重覆，你玩晒啦屌

非洲比賽第三日都未到，歐洲人已經忍唔住葡頭想點

我真係明白抽唔到7星唔多唔少都會灰
不過如果真係因為咁而好唔開心既
棄GAME 會係一件好事
從此世界就少一樣令你唔開心既野
玩Game都係求開心
唔開心就唔好玩

跟隊吊歐洲人 順手吊爆營運dmm老母，快手比7星我

滿巨名古屋上與板計略咪50%攻，唔會變成70%攻，會直接覆蓋左左名古屋特技本身果20%攻

過左年幾先返轉頭

原來係咁
唔怪得攻都係多左
無計到數

3周年條片得15秒

簡單總結：
同類既% 只取最高
實數先可以疊上去

係架 明明係鐘意隻GAME先課

通常課幾多都係會中風

之後一定會比人曬到瞎

其實哩個係膠膠地，有啲寫倍有啲寫%
不過如果可以疊就太變態，紫禁改上溫莎計略會變成145%攻擊

不過最後都係無買到佢D 商品
買唔落手
係Game入面J完就算

我只課真係鍾意玩
覺得佢係做得好既Game
課黎都係當支持下
等隻Game有錢賺可以繼續做落去

當會諗到下個十抽就會出到7星
我又會好興奮
做野都積極d

會棄game原因係抽極都冇或者隻驚唔好玩，吸引唔到我

日本EVENT定係網店?

好貴下，但好想要彥根個張

我呢度真係有諗過突爆隻小圓

想問啲十抽卷 可唔可以留低嫁

個時有入GAME抽又係一隻6星都無
即刻嬲到熄GAME
KONOSUBA個期又係

隻game係咪6星易抽，7星難抽？

你有錢，6星就真係好易抽嘅

隻game唔係玩緊賭大細
唔係得「中定唔中」呢個娛樂因素
係咪無7星隻game就會變到不值一玩??

我覺得唔係
隻Game本質上有好多好正既地方
而營運雖然係處理iOS更新既問題做得唔好
但係佢係其他地方真心算係做我唔錯
而且好多野都好佛心、送好多正野

3周年都仲Keep住更新唔同既野
去創新同求變
隻Game仲係好玩的

所以我真係明白抽唔到係會有d灰心
但其實有得玩下，睇下班囡囡，已經好滿足
反正又唔係PvP、又唔使追強度衝活動

真係有排都未差到要棄Game既程度
不過我絕對尊重每個人有自己想法

網店果d
覺得唔係好用得著

係咪玩緊唔同GAME
剩係得金色銀色同紫色既?

櫻花弓比聚樂更好，櫻花同樣係攻速20，但再加範圍10

我無特別留意
次次一有就抽左
不過應該可以??

依家每20抽就保一隻6星，你錢夠多嘅話6星一定多到無位擺

單計機率

7星 2%
6星 5%

但係每次個POOL
連抽20抽，就保1隻6星

櫻花武而家點先得到?
好似有把櫻花刀
但太耐唔記得左點先有

4星0鋼係咪可以打任刷返黎?

但個樣有無咁型先??

75石都唔太平
我每次都係25石抽收手

好似都係靠金銀蔵果時刷

不過佢當期新寵都只係賣1萬yen，咁佛心嘅？

最低成本玩法就係每次抽25石就收手

可以留但有期限
冇記錯係派卷既最後一日

今次個武器活動無出過唔知有無
平時刷大將兜活動會出

呢個Offer 唔係成日有
今次係3周年紀念
所以特別少少

仲諗著留低 得閒抽下

3周年福利啫，你估下下都1萬yen就送pick up咩

原來會出
下次要刷下

好難忍到手唔即時抽左佢

我依家成日夜晚都瞓得唔好
心思思想半夜起身抽

我小圓課到有
(平過外傳多多聲

KONOSUBA我都係得個吉

曜日武器關先有，有金銀就狂刷啦

有次某合作活動隻7星都係 10000 円就有

平時要再有呢d 10000円7星既
應該都係正月同周年
或者某d好特別既節日先有??

可以，我哩兩日都係刷80體

機率問題
我連就咁刷4星都刷唔到

不過搞到我都心郁郁

差少少啦

我唔升住...
覺得下星期有機會出ダノター果把弓

諗清楚係唔係會長玩先啦

平時武器關有
不過金銀藏掉率高好多

原來你都有玩
不過外傳容易儲到保底
雖然都課左唔少

無弓城
我覺得下次都會有5星鋼送

不要説了
我好黑 保底全歪
万年桜我抽咗6千蚊

數值上又唔算高，不過我新手40抽中咗4隻6星，1隻7星，感覺機率又唔太差

咁我把弓就可以+10了

THANKS

下星期一定出
我都留咗+6

del完會裝返

我諗緊之後會唔會有其他5星武
唔捨得用果d5星靈鋼住

以前係 1%7星 3%6星
依家已經叫改高左機率啦

不過0既幾倍都係0

見佢今次出彥根槍就唔諗咁多

快點....

出5星弓
開埋改一
咁就可以瘋狂打J了

換個角度睇
130抽全保底應該夠改一隻7星

隨時歡迎

彦根槍係每次都會出啦
佢鐵膽3甲之內
近呢2次都第1 (好似係)

換個角度睇
今次我多左D 5星可以突破用
都幾爽
臼杵由突2上到去突4了

想刷石係咪都係打主線？不過佢一關都打幾耐

最緊要都係之前響巴提左我
施設同功能係唔會疊加呢個超重要資訊

你指要石?
定真係抽蛋果D靈石?
靈石無得刷
係你第一次通關會送1粒 (Normal 1粒，Hard 1粒)
要石你等開金銀蔵果時打曜日啦
90體一場出4x-5x 粒

五星靈鋼點有

更正

正確名稱係靈珠

最新緊急任既特別戰功

好撚難隻遠攻boss好高攻

80體果關??

果度等佢出場之後
放隻近戰埋去頂就得
一唔夠血就巨大化一次
直到巨滿之後
佢都應該無咩血剩

唔係有機會，係百分百出
邊會有投票前3係無武器

保底唔係講緊5星咩
13隻5星應該都仲差少少

都話每20抽保一隻6...

呢個就佢寫明既
不過技能個方面真係無為意

但佢果把弓會係4星，彥根出5星係因為佢已經有把4星
下個禮拜把新5星會係多賀把弩

坦白講我覺得多賀先係最撚勁，一次3甲都無入過，但已經出到5星武

清完一次80難之後 唔記得左點打過唔返添

有人氣不如有運
估唔到連城娘之間都係咁

唔係講緊每日10抽卷咩
個隻唔會計6星保底?

夾埋6把
可能要分兩次活動先出得晒

sor9，追post追到眼花我錯

但今次呢個130免費抽
有得計落20抽保底6星度咩?

我從來無留意

下個禮拜開埋後半應該就送埋剩低果啲(5星弩、4星弓、4星弩)，唔知難唔難打

我眼殘，原諒me

原來係咁
失望

班友配票配得好準

多賀令我諗起龍驤

Thx巴打
係指靈珠，想抽嘢
因為有啲game，有其他方法拎石

對你黎講應該無咩難度

你畀隻7星我先
我就原諒你
就好似我原諒dmm咁

不嬲都話係城娘RJ

我副acc先有多賀
覺得佢都幾qq

一次46，一次105，屌有無咁準

解通常任務
登入獎勵
定期又會無啦啦派石
其他就係一有新關就Clear左佢
有時活動果d
一開就成6-7關
你clear晒 normal 同難都已經十幾粒了

呢張圖我兩年前KEEP到而家

佢每日公佈票數
真係要配
唔係完全無可能

我都有keep哩張圖，好耐歷史

個時有個城娘GROUP班人貼
咁岩又係有玩艦娘就成日拎黎笑
平胸真係慘

我忽然想起
公告係咪有講過
遲d會開放4星武up上5星??

應該係生送講

咁都仲有希望

想問下右下角埋格仔咩嚟同點開㗎？
我見佢地有便服ver，要點先睇到？

想問下右下角堆格仔咩嚟同點開㗎？
我見佢地有便服ver，要點先睇到？

送禮物升親愛度就可以開晒

平時便服ver係主畫面左下角有個好似 f5 咁既製
按一下就可以切換到

我以前都有個艦c提督開嘅城娘gp

早d瞓
聽日又起身驗血

咁有可能識你

當D 4星死咖

不過可能係唔同gp，因為你如果識我，應該神早就相認左
我係邊度都係用同一個名，好易認

係喎

咁應該係識既
如果你仲有起高登艦PO入面既話
城娘PO我都係間唔中入

高登垃圾艦po小圈子成員之一
咁睇嚟真係識

一直都諗緊係咪識既
記得你好似有棄過一排
原因好似係因為爆左機無聊過頭

賣囡game嚟講，佢睇囡囡資料個介面都算幾差下⋯
城娘確認個頁啲料又唔齊，要特登走去圖鑑睇，要睇便服唔set家老嘅話又要走入去送禮嗰頁先睇到，點解唔可以整合一齊

你又真係記得，果陣爆機爆得7788，又未有武神哩類挑戰關就棄左
依家出左武神之後覺得城娘都幾耐玩，之後好似仲會開更高難度，加上營運又咁福利，所以先重新認真玩返

無野了，起左下底見到你舊名就知係邊個

你棄左無耐我都無乜開GAME
所以仲記得

我舊果個ac同我艦C果個唔同，所以太耐無上已經唔記得左舊ac
依家哩個係前排重新開過，綁返落同一個dmm ac度
所以me係新手

49左邊個堆咁硬
打唔入

嫌硬可以試下上法術/鈴/杖，不過如果你隊野本身夠勁，不如直接升高啲lv輾壓，反正主線啲怪未硬到一定要用破防打

係咪又同我一樣Wave 1 未鋪好 Wave 2一黎就食屎

同艦C仲係同一個AC
無得刷首抽

你哩啲古老ac應該唔少好野，無咩必要重刷首抽啦...
話時話你仲有無玩艦C

卡池7星就5隻三名城，盾，金龜
艦C無玩啦
歐洲個次一個星期過唔到就直接棄左

所以呢位又係舊登艦C提督?

係，出晒名on9仔嚟

好ja
btw唔off topic了，回坑金龜咪幾好，又痛又識打氣嘅砲邊度搵，我不知幾想要
你換左7星未?定抽晒130下再揀

抽晒130先再諗

有冇id

咪依家係post度貼人地隻sara出嚟扮自己有sara果條友

想問一下 我是否中bug.........

為什麼只有築城升不上等級5

屌

你角色LV唔夠

你個人個lv 有影響建築個lv

每一個設備lv都係獨立，築城5lv要殿25先得
另外兩個分別係23同21

又再刷首抽? 由頭出發都OK

如果硬碰唔到就要打游擊
你D女女響大破之前一定要走
留其他硬擋女繼續頂同埋其他人射佢

簡單啲不如避雷算

原來咁解 仲以為自己中bug
但邊到睇到呢啲資料?

WIKI
或者你升到個LV之後
佢先會話你知上限開放左

打神娘卷難關90，無報酬出
係咪中bug？

你係咪爆晒所有藏

似係

新手唔識，請指教

隻game所有掉落都係藏度，所以藏爆晒=無掉落
以今次活動圖為例，4個藏=4樣野，你每爆一個藏就會少一樣野

49 D 19騎會扭過隻人

明白了，感謝

第三日成績

本日成績：1彩
累積成績：3彩

出左水府城 聽講幾勁?
有無巴打有用可以share下心得

成都囡囡好Q好想要

嘩 終於輪到我雙7星

2隻都係槍城
2日加埋3隻7星 脫非了

每日樂觀

今日終於破蛋

一虹不過都係六星

目前戰績一虹兩金

重覆6星1隻

歐洲人....

有得自己加速自己
打妖怪關一流

我都有晒心理準備130抽無7星

弓箭手隊
隻雀兩下就秒左

非皇大賽第三日

1彩
累計：3彩

無咁好彩嘅，真係出聚樂第我會嚇死

非皇大賽第三日

今日1彩 6星高天神城
累積3彩

7星你地去左邊呀？

3隻5星都係勁野

3日1 6星

呢隻超勁丫

今日又係無7星
但可以安慰一下自己既係
我第一隻戰神終於都4突

終於有彩

東山

無彩唔貼。20抽
萩城，浜田
我想即時換聚樂第返黎

浜田SS級
勁過唔少6星鈴

第三日
兩個ac 都0彩
小結
a.110
b.110
目前仲係0七星

仲有10日（100抽）

終於有7星6星了

100抽改變命運。
葉恭介:場波未完架。重有角球

100抽如果出到1隻7星，我已經當贏

城同伏兵加攻。係咪指自己計略放出黎個啲？

清。你有無咁灰

特技喎

總之係城娘放出黎果d
好似安平城放既安平古堡咁
就統稱為伏兵

我意思係其他城召出黎既塔。利申未見過伏兵

非洲人心態係咁
唔會有咩特別期望

累計3彩
可以拎隻紫禁黎改一

唔趕住改既話 紫禁用黎突啦

成隊得彥根改左一 要拎黎改其他人 提高戰力

紫禁自己改自己
都好過用黎改其他城啦？？

好有機會贏

我仲諗住改大阪 老婆 安土是但一隻

好慘

大坂唔急啦
老婆係邊隻？

禾指月老婆

我覺得反正呢期仲有100抽
可以儲6星改上7做肥都得啦

#543

非左2日終於出7星成都城
btw駿府城值唔值優先改築 太多4星

值！

我好想要呀

邊有咁多6星

打到25關卡卡地, 我係咪應該由第一關既困難開始清番上去?
覺得係自己既囡囡唔夠LV ,

每日穩定一彩

一野反吸前2日, 1個7, 3個6

歐皇

十抽4彩

我無紫禁城
係靠佢一隻打晒

4彩皇帝出現了

5改上6
18隻5星就有3隻6星肥
之後一隻無用6星食晒佢

其實得隻紫禁有用，果2隻6 都係垃圾
不過投劍我有可能會keep一keep，因為隻職太奇怪我覺得應該遲早會比營運buff

歐到
恭喜超人巴

濱田實際上7星嚟架

我抽左3日都無一隻想要嘅5 星

仲要好QQ

其實我唔識用鈴,鈴到底點用?
應該放係最前,磨怪血,後面用弓執死隻怪黎死?
盾>鈴>弓?
同埋我想問下彥根係咪應該一開場就快手起出黎,再巨滿先?
定係中段先起,因為佢好似冇乜傷咁

彦根一定係你開局第一隻放既城，一般都係優先巨滿開全地圖buff
鈴其實我用得唔太多（之前一直都無一隻練好既）
但我會大約當歌舞咁放，放係主要戰場既第二線
等人唔會直接打到佢，佢又可以debuff到敵人

你會覺得唔夠傷係因為LV唔夠
高LV鈴=直接轉死半個map

歐皇血統果然經得起時間考驗

仲差3位巴打未上水，佢地貼埋我就公佈第三日成績

要幾高先夠？
同應該點放？
我都想學

擺位不嬲視乎情況，張張圖每個點都唔同，邊有「應該點放」

以復刻2 90H為例，玩4城全藏果陣我隻鈴係擺23
因為下面有條樓梯嘅關係，啲兜會好長時間都停留到係個鈴嘅範圍入面，大部份都未上到嚟已經轉到死晒

多謝大佬指點
學到野

3日都未中七星

每個藏（屋仔）入面就係戰利品
冇守到？

邊有咁多bug

大家咁話

第三日一粒彩都冇，唔通新手運氣已經用完？

非洲混戰第三日
都係6星1隻
唔知咩名、淨係知係打氣槌

仲未出7星
D6星唔太岩心水
見到巴打中法國女女槍好想要

25石抽反而易中

你都出到隻浜田
都ok啦

人人都有濱田，盲ed

郡上八鄱都係好野嚟

計略好實用

鈴磨血都有但我唔太重視
反而我會著重佢減敵攻，增傷既buff
浜田仲有範圍女女1.5攻速計略
其實算係好出色既攻擊支援女女

this?

減攻減防真係好勁
大大減輕壓力

yes

懷疑全post得我無濱田

就好似我無 岡豐 多賀 山中劉備 咁

屌 仲係冇7星

第三日終於有一彩

你講果3隻我都無，同埋臼杵同秋田我都無
想要嘅5星一隻都抽唔到

慢慢自然會黎

好耐之前已有，最近冇位比佢上

我反而想搵機會學人玩大坂奶，勝龍寺雙奶陣全攻擊buff

反吸哂其他人啦

好想要拳玩下 要下下等入副帳先有成都女女

一來刷下主線H
周末刷會有雙倍經

再講呢排派左好多神娘
要集中火力谷下主力負責輸出果d女女

我無

玩到70lv 先抽到一隻5*

玩條撚

巴打係唔係好少抽pool?

唔係

美海豹？好qq

花非塵巴係咪未上水，定我眼殘睇漏左

呢隻我好早開局個時既近戰首席，好打得
平地形都有機會出佢

單抽黨？ 新pool十抽首次半價wo. 10抽保底一5星

巴打平時用開咩女女，打到殿70lv 算係玩左好耐

新ac 登入 40+ 130 + 25+25
呢隻都十幾隻5星
有冇可能70殿 得1隻

唔多覺，應該未上黎

可能個位巴平時6-7星補底？

原來係咁

自私妹好勁 無計略應該耗氣小d 但係佢唔靚

無5星咪即係用開678星囉，咁都要問

我真係贏撚硬

我就係咁既開始,等10日後
25石+25石 再 新手40抽,再3周年130抽
睇下我既角色池會變死回,到時POST出黎比大家研究下

你地贏既機會係0呀

我都得一粒, 六星的...

打錯
7*

依個係要藏全部不被破壞？

YES

仲有兩位巴打同你咬到好緊架

Thank you

佢似係繼承信玄公果Ｄ霸氣大家姐
Ｊ果Ｄ擔當留比其他女女好ｄ

砵形城槌又係惡死樣
最qq都係郡上八幡 小loli玩槌好可愛

巴打個排行榜真係好正

到最後同星數同分點計

真係唔係講笑
一陣可能2個人分5000yen or 3個人分3000yen
十足十六合彩頭獎比人分

同分會先睇7星，如果7星數都一樣(例如0)，咁就平分果一pack

彩珠數又同
又鬥7星多少
應該係7星多就歐d啦 (6星再多都冇得計
7星數都同
咁應該打和? 平分個pack?

依家先第3日，你睇下超人巴一日都4彩，仲有10日時間可以輕鬆逆轉啦

非洲難民已經慘，仲要俾其他難民一齊分食物

妻夫巴打緊邊關
人腳如何? 要唔要用游擊戰術防大破?

檸茶巴我地唔記得吊dmm老母
聽日抽之前記得要吊左先抽
先好似之前咁

不過聽日星期六，應該11點先起

個隻之前已練滿左
而家用黎突突佢先

玩左3日好多野都唔識
啱啱過23關，攞左大阪城好爽

咁大家都係難民，係咁架啦

佢無事無幹，我唔會無啦啦屌佢

萬氏巴記得盡快改一浜田
本身佢只減防20>80
改一巨5次，最多減防100之餘
多左增傷4% > 20%

真正盡顯身價

輕鬆第四

一次10抽4彩反CUP輕鬆啦

非洲係咁架啦
人多爭飯食，根本冇分別

我要同你鬥快爭去榜尾

原本以為自己夠非洲有個1萬yen pack 歐洲援助
點知比人分左大半

唔使4彩
1彩係7星已滿足

佢唔出其他7星比你仲唔係有事幹咩
仲係好大件事

說好的一齊包尾呢 我已經係最底等緊你

個比賽真係好正，無人想蠃

咪係
送既130抽出番1~2隻7星都好呀

又比人閃親 我個fd 10抽3彩3 7星
德川大阪 聚樂 同 一隻法/杖

因住你之後上左去榜頭

我家陣用獻金換多d7星
祭祀

叫佢上黎同我地傾下計先啦

我想輸呀，個冠軍我俾你地，貼錢又點話呢

自從接左江戶番黎之後就比佢長駐
同埋會出多左近戰
明明我隊主打輸出係倫敦+姬路
聚樂第個位可能因應對地定對空多
地面多傻gap要打就轉番槌/盾

死啦，連臼杵都少左出
可唔可以一隊出十個啊

10抽3隻7星, 玩其他GAME有排爆死

好似幾好玩
得日文？

包打你個名

FULL TEAM 7星

其實因為第一次搞類似嘅野，所以我希望簡單至上，計分唔好搞到太複雜

但我都會問返巴打們(尤其係前幾名)嘅意見，或者視乎情況(例如抽多4日，即係比賽岩岩好過半嘅排名)，再睇睇有無必要計得詳細少少

之前有巴打提議過用改築材料比例去計我覺得ok，即係︰
7星1分(1隻7星可以改上8星)
6星3分(3隻6星可以改上7星，1隻7星就可以改上8星)
5星15分(5隻5星可以改上6星，3隻6星可以改上7星，1隻7星可以改上8星，如此類推)
4星105分
3星1575分
*哩度唔考慮用嚟改築果隻本體

哩個情況下就計高分，越高分越非

咪係
呢度旺，自然吸哂歐氣走
其他game要平常心啦

佢pad mh 9抽4隻7星

咁樣驚會好難計同埋要搵番舊record 慢慢睇(1個人13張對番

會唔會彩珠同分
就鬥7星數?
7星數都同就鬥6星?
6星都同就鬥5星咁?
簡單dd算?

馬會巴玩多一排就會有咁多架啦
最緊要堅持keep住打石抽25石十抽
然後又等營運派大米

雖然我冇份玩 但我覺得直接鬥7星數目好D 7星一樣就計6星 如此類推
畢業大家都係想中7星

同意 同7計6 同6計5
我諗唔會連5都同埋既 真係同埋果2位可以結拜一下

追手門果個頂真心要有隻高輸出遠距
印象中左上會慢行隻象？
唔早d扣血打死佢，去到之後出番黎打唔切

殿後面企彥根都夠安全

咁最簡單當然就係keep 返依家咁樣
我都係預備啲後備方案啫

ok ，咁就咁樣，唔改了

5都同就要分pack
開心分兩份
非洲兄 同非洲弟，情同手足

臼杵是咪練得過
今朝冇彩不過抽到佢

勁到暈

我覺得太複雜
反過來，7星4分，6星1分已經夠
其他無意義

依家我覺得6星同7星同分係唔合理
不過睇大家意見啦
我無咩所謂

全game使用度最高既5星(前幾日生放送data)

其實我都係係咁意舉個例
因為最初諗計分制果陣有巴打咁提議過先拎出嚟講

成個星期所有驚都爆死
好想跳樓

巴打主線打到邊關左右?
一定建議你練到佢係你隊一線水平
愈早有佢愈好啦
事關炮除左實用度高清細怪快(平時唔係好多炮城，一係7星果d
佢仲有打氣功能(計略可以擺藍格覆蓋住邊個女打死怪多，就回多d氣)

打氣好重要
冇彥根就更加指意佢

所以按層次推
你有多1隻7星已經好過 對家只係幾隻6星冇7星
我覺得有1隻級d都當係大哂架
而且好計

吊你有冇咁誇
冷靜d啦may巴

咁一係按檸茶巴咁講1:4囉
反正連抽4隻6星基本都可以改1隻7星出嚟

唔洗啦，簡單啲就算，唔好再改啦

我PAD 天華都大爆死

臼杵實至名歸
真心大炮真係冇乜女女有得揀
仲要有打氣

我需要一隻強力既7星遠攻做主輸出
自己想要聚樂,
想問下佢係咪必要既一員,因為我睇你個陣,左上角個隻好似先係主力
又爆LV又爆突 ,
我意思係佢既百搭能力,同埋係咪大多數既關都可以用得著

辛苦響巴計分 我點都無所謂最緊要大家玩得開心姐

響巴你最終決定啦
我冇所謂

響巴,去到邊個POST ,邊個POST就係大佬

其實會講咁多都係因為一樣野，就係到底4隻6星歐啲，定一隻7星歐啲嘅問題

真係講機率嘅話4隻6星會歐啲，但講實際意義嘅話我相信大部份情況下1隻7星會正啲

不過反正都係玩下，大家又唔使太認真嘅，我都係無野搵野做啫

最好嘅解決方法係有一位巴打非到極致，其他都係正常人，至於果個係邊個就你地自己決定

岩
無所謂
反正預左點都要出錢

最終決定: 唔改
有咩就下次類似嘅野再改動，今次就keep 返最初簡單至上嘅原則
先睇彩城數，再睇7 星，再睇6星，全部一樣就平分

而家講緊都係少少錢啫，當初就係大家唔在乎少少先參加個遊戲，開始左就唔應該左改右改。曾經有巴打話最少彩珠個個會有1Pack石，其實最非應該係第二名，我都認同。有時無乜必要搵一個最完美既方式，畢竟所有制度都有自己既不足。

有道理，講得岩

再上一級又好用已經係金龜，金龜有幾多人會有

我FGO同Shinny Colors都炒哂

SHINNY COLORS無料0SSR

以下討論純個人觀感，唔影響計分意見

咁6星之中都有好多感覺雞肋，比下去
Even唔係同7星比
但7星就肯定係業界龍頭黎
1隻 7星有好多時都係關鍵要素
你話數一隻用唔著既7星都好難諗
我自己作風就係有7星就盡力比機會發揮哂
輸出/計略/支援buff
好多時某d7星女關鍵要素先打得贏特定場
所以7星重要性係幾何級數 比於6星
當然6星唔係渣，好多都勁，但未必咁突出

自選咪有
所以點解要開咁多分身ac

Nox 模擬器

7星廢物代表

自從出左金龜，好似冇咩巴提起五稜郭上戰場feedback

Fgo追就追到
但係又洗左3千

其實有兩條闊邊，會唔會好礙眼？

溫沙堡唔廢啦 改埋有足止當盾用都OK 計略40秒兩倍攻更加係勁

秒打臉

我金龜+五稜雄霸中場

當堂唔敢買新iphone
6s咋仲係
早排想換⋯⋯⋯⋯

問左卡美洛未
江戶出之前都仲有機會用下 而家比人全面屌打
我仲要用300老千珠換

我都覺得7星無廢野，好似大家都屌鳩長城，我就不知用得幾開心，佢條龍好硬，又可以減速

哪有咁多7星炮姐

出咁多炮，近戰淨係出彥根江戶都夠啦

石川由依WO 2B WO 淨係J聲都夠啦

有錢乜都追到

其實我都想試下倫敦塔+長城
D人話倫敦計略比長城好好玩

溫莎唔算廢物啦
7星嘅話我覺得卡美洛、木鄱伏見哩兩隻先真係唔知做乜

長城有佢自己賣點都算係咁

長城有坦度有範圍仲可以打多，唯一缺點係無攻擊buff
倫敦塔只要比個1.7倍佢，即刻上神枱

依家手上有1萬dmm，4/8抽完最後一個10抽再決定課唔課1pack
琴日又燈唔中自己

*課唔課3 周年set

我都燈唔中

唔算廢 但完全無特點

2隻1齊企
倫敦塔share埋個增傷+減速buff
真係無敵

特點就係可以幫其他人常駐2倍攻，改後再加多100固定

不過刀城仲有江戶同德川大坂，溫莎真係唔太掂嘅

德川大坂我有 但我麻麻地覺得佢本體好撚廢(唔知係咪因為刀城既關係) 都係靠計略拎存在感

第一日包尾
第二日尾二
第三日尾三

去到第九日仲唔係我第一?!

我個人覺得德川大坂大穫d
溫莎自己都打得 又可以block
德川大阪得招技, 而招技個價值愈來愈低 而家10個人8個都自帶攻buff

相比之下 溫莎2倍攻 一定係最高 cd亦贏德川大坂

仲用緊7仔

上年9月轉左會 用緊8+

其實我3隻都無全部都係ff 9up 出嚟

但自帶攻buff問題不大? 佢1.8 倍點都覆蓋架啦，溫莎同理
兩者分別係一個單體永續2倍，一個範圍有cd1.8 倍啫

邊個好用真係睇張圖啲企位，就咁ff我就會鍾意範圍多啲，始終一buff可以無腦buff一堆人
而且德川仲有個全敵傷害-15%嘅debuff都幾好，溫莎就真係單打獨鬥

其實如果唔考慮堆buff/debuff，我基本唔太會想上刀城

終於過到，江戶城左路MVP

其實我都無
應該咁講 人人都1.3倍攻既時代 1.8仲要有cd空窗 我覺得差過單人2倍+100攻+0cd

前者要睇擺位仲要睇時機
後者可以簡單做出大殺力武器
e.g.比招技鈴, 金龜以外既大炮

今日8隻ac 冇一隻7星

岩嘅，無空窗期哩個係好吸引
有彥根甚至可以同時上兩隻兩倍攻，哩個係幾屈機

31lv 打贏49 戰功殿無傷
算唔算新紀錄

d女女平均4x~5x lv
咩料

lv 咁底好痴線

張圖我UPDATE左, 加左金錿同江戶
琉球御城 我親身用過麻麻地得個快字 減分
金錿清兵方便 但大炮食氣加上都食LV(你射2炮 無攻都係) 新手算難搞
江戶就刀城天生缺點, 但節省既氣都幾多 計略又超大範圍BUFF

辛苦晒

好大程度係因為有江戶城，之前我左路頂唔到第四輪騎兵，啲Token好快俾佢拆哂，但有左江戶城之後，啲兵減左攻，可以係佢拆Token前殺到，個故仔即係唔同哂。

我都無

係咪得我未換張課金卷

我換左大炮 好撚勁

但有個問題想問
招技打2下 如果得一條友 係咪射2粒落去

我問過 有巴打講 得返1隻就得1炮

你江戶上左計略buff 2倍攻擊範
人都未見到已經斬9佢
把刀係十幾米長咩

我反而咁睇
卡美洛搭江戶咁出，係完全近戰女支援
真心玩大半隊都係近戰主打

咁又無咁屈
宜家用佢一隻清曬成個場D怪咁制
但係打boss差咁D

你冇江戶之前打41-48我都服左你啦咸魚巴

響巴級神人

炮應該定位係一炮同時令一堆傷害
遇到厚血就未好快打死
但keep住一堆削血咁
開頭出撚卒當然清得快

而家睇落刀好d?

萩城正呀
掛得最耐既城

江戶女女高汁
不過免費飛唔包（好似係

41-48每關都試左4 5次先過到，不停轉陣試擺位，47同48都無拎到殿無傷獎勵

呢隻我記得以前課5000YEN會送
不過都差唔多兩年前

想問岩岩1點更新有咩特別 唔多見有新關 同新pool

千年入面既佢

咩game黎?

多賀定駿府有用d

2隻真係完全唔同
多賀範圍buff, 駿府一個守一邊

比錢果張啦 免費用左

千年戰爭
同一個營運

改唔改好

第三日
加埋 一6* 一7*

宜家先JOIN3周年會唔會too late?

仲有110抽

he 勁過me 啦，我垃圾

7星冇左?

想問有冇御城咁 抽蛋放題

8仔係最後一部似iPhone既iPhone

自選7星應該仲有

琴日送得一張10連

有

可能要今晚或明日先update到

係唔係抽到江戶城先開始

純粹新data

睇左啲戰鬥畫面好80年代咁 像素一點點
但居然有18版

首抽就繼續四天王得架啦

我會考慮三樣野

1） 改左會勁幾多

2） 有幾常用

3） 愛

唔會
張3周年7星自選劵仲係度

唔建議

可惜 仲諗住有新野玩下

(開始發覺唔夠體用 尤其有能力打90體既素材關 養生中)

等下星期二先會有新野啦

總之，隻Game最忙係星期二
玩一日，養生6日

我幾中意佢個種DOT繪風
畫得好仔細下

刷首抽時 中第一隻7* 五稜時
試過番唔到轉頭 又勁又大奶奶

呢度應該無幾多人好似我咁
第一隻7星係23關既彦根

想問
唔明點解 五稜做唔到4天王之1 佢範圍加35% 又遠又濺射 好勁丫
另外 聚樂應該點發輝得最好 佢招計謀好勁 但用埋彥根 仍然要等cd發動 呢段真空期好易被人大軍進攻

睇圖望落 係咪都係塔防類?

1. 五稜要改先發揮到最大功效
2. 唔似金龜有回氣

玩法同城娘差唔多

果個額頭真係狗都不送都唔要

而家日日都好忙
要追post吹水討論曬老婆

彦根：23
龍宮：8 steps 途中抽到
大坂：5000円包
金亀：8 steps必中
姬路：抽中，之後開始地獄非洲之旅
新天鵝堡：150抽+150千狐珠換
名古屋：49
烏城：10000円包
カルカソンヌ：抽中
ダノター：3周年劵換
指月伏見：抽中
江戶城：3周年課金劵換

得4個係抽
其他都係送，課金包埋

我推到42卡關
人腳如下

御城d前輩game黎
御城似吸收左千年exp再整隻改良版塔防
但御城除左殿係有丁丁
你基本上見唔到男人
武神boss唔計啦，唔使煩自己個box
千年我係見佬必賣

男既升得幾隻
其他倉管

非洲大賽仲有無得報名?

抽左幾日先報名

要課幾多先有江戶城換

9800yen
三週年pack

岩岩先留意到
不過抽得多7星仲好

8隻 （唔計舍農索杖

倫敦塔：首抽
大坂： 23
天鵝堡：抽
姬路：自選劵
錦城：抽
彥根：49
江戶：3周年課金pack
聚樂第：抽

一半都唔係抽入手，營運佛心

9800YEN都係有230粒石?
定係會少幾粒?

望落好重課咁

下年請早，早幾日先拒絕左馬會巴

其實係點玩
抽得多7星比人打?

幾時可以將殿都巨大化

DMM「18+」APP版 有幾18+

130抽內最少6/7星既非洲巴打
所有人夾錢送佢10000yen pack

真係充滿愛

直接抽到7星實際啲
剩返100抽希望出到安土 姬路

9800yen有優惠既都有230粒
正常9800得150

宜家9800有烏城嗰個都係超級大優惠黎
其實都少見 中意可以課埋佢

金龜用邊座炮好啲?
散星，蜘蛛，長政定係夏祭？

御城冇18+

三日一粒彩都無

千年個邊IOS課金會平1-200YEN
但會少左啲石

烏城個PACK係限定?
應該剩係課230石個SET

宜家首抽有20抽?

新手送40抽
三週年送130抽
不過今日開始就會得返110抽

點解我抽左20抽就冇, 要打主線?
BOX有10抽券同daily無料10抽
sorry多問題

好有錢

依家首抽咪20抽

男人...你唔記得左仲有浜松??

彥根：首抽，其實第三日新手抽中左一隻重覆，我唔小心俾左姬路食左
五稜：第二日新手抽
名古屋：49換
大阪：23換
長城：名鯱池25石
姬路：1隻3周年免費卷換，1隻江戶城池50石抽
金龜：第一日三周年十抽
木幡：第二日三周年十抽
江戶：江戶城池50石抽，同姬路一齊出

有幾多個巴打懷疑緊人生？我自己都懷疑緊，點解啲運唔係張六合彩飛上面反映出嚟

天鵝堡果次佢跳左掣
唔課唔課轉個頭就抽夠300非洲珠為止

我開始明點解may巴近排瘋狂爆死，原來係因為你嚟左

歐洲鹹魚皇

抽又抽唔到，課又無錢課，我決定匿埋
聽朝抽到倫敦塔我再上水

佢每日10抽咁派
每晚0400信箱會有張10抽卷
三週年7星卷就入去賣店個到拎

背後個歐洲神好似轉左去鹹魚身上

諗諗下佢宜家7星改左2%
點解唔改埋千狐珠少番一半

我7星多過6星

我7星都多過6星啦

食晒

仲有頭4日有得免費抽10 抽

你抽埋隻法,盾 就乜都有

咸魚巴而家應該係呢歐洲保持者
7星抽同送既比例 8:3 (TOTAL 11)
營運都唔夠你玩

我好想響NOX送隻倫敦塔比你傳下教
可惜隻GAME冇送女女 功能
真可惜

唔計3隻改得8隻，
其中一隻6星（石山御坊）係築出嚟

痴線 石山御坊都俾你築埋出嚟

抽同送比例2:4，又逼害非洲人

走啦

我都希望，不過我想要聚樂第多啲

大家認住哩條友啦屌，以後邊個爆死唔使問肯定係佢吸晒啲運

唉

因為炮城食氣多, 唔谷晒d氣比佢招特技就無用
但新手谷晒d氣比佢 又可能其他地方會出事
特技係勁 但另一方面又無咩特別能力

金龜自己識加氣 如果玩盡d 剩開計唔巨 可以谷氣比其他人

金鯱就開計略射2飛 清兵有保証
呢2點五稜都係做唔到

所以五稜Carry度已經排好高 但新手推薦低 因為堅難配
安士 安平 強度都有4大級數 但係又係假新手用
個表考慮平衡方面做得好

抽埋果100抽再諗
剩左張改7
話說宜家千狐珠換節日限定果D好似抵D

想問埋 聚樂弟
通常佢要配邊隻? 計謀一cd就比人攻城(已經巨滿彥根)

4大都係自己一個就搞得掂 唔洗靠人幫

姬路神仲可以幫人
利申 姬路神教徒

你講到好似剩係出兩隻城咁

可能想拍人少片

俾五稜上姬路技好刺激

因為有啲場要分開三路守藏 每邊放2-3隻
咁可能係我練度不夠 對唔住各大佬

基本上除左要自掛技能上身既人
任何人借左神力都會吸左毒咁跳哂掣

因為用緊呢隊打25難 就發現呢個問題
守到中間下 就爆上 點都有一邊爆

btw我懷疑ching 係用太多倫敦塔金龜果啲(偽)永續計略，唔慣用聚樂第哩啲有cd嘅計略

姬路：妹妹，要唔要吸一啖，吸完會好high

你熟路針對怪路線落棋就會易守D
你如果係想要戰功, 可以唔順便過關, 一爆藏就走場
初見+失敗 只會扣1/5 再 1/2 體力

個個新手都最少半隊7星

會唔會係唔夠氣?
有冇臼杵/山中劉備/柳之御所 果D殺敵氣城?

我都想有
btw 我有信心聽朝可以同佢地講早晨

你已經有炮有弩仲想再中同職?

有時啲藏雖然分好開，但擺果陣唔一定要將城娘分到好開咁擺去守
始終城娘之間都係要互相support，好少會每邊2,3隻自己打自己咁

佢仲係25關咁前 掉隻城娘出去 一路冇血一路巨應該就得啦

一睇就知唔夠氣
有無肥改1彥根先 會差好遠
大阪如果扣血壓力唔大可以收埋先
萬里都係
收呢2隻換d 5星戰神會仲好
臼杵 駿府 備中松山個d
主力輸出 你有5稜同聚樂一定夠

不過升高啲lv 永遠都係前期最簡單嘅做法，起碼70~80 之前我覺得最直接嘅解決方法都係升lv

有啲人可以低lv 打到係因為佢地屈機，唔使勉強自己去跟

有備中松山 應該換走邊隻

做完野返黎成班友係度曬7星

玩雙炮好似幾好玩
雙響齊炮

你哩隊睇落又真係唔太夠氣喎
單打氣都係改左彥根先啦

鹹魚皇果個跟本係特殊個案

萬里

努力升緊
新手時食完30萬娘 跳升到57開始升唔郁

有冇網可以睇攻略 點打d關
卡係42

主線哩啲野用lv 輾壓先係王道

youtube search 御城 42 應該就有

雙炮要夠氣城先得，超食氣。

42衰係信長手上?
信長果時係巴打提點先知
敵人會優先攻擊最後落場既城娘
之後我計算佢走位同攻擊次序 就設計死左佢

如果出紫禁城 係唔係隻打氣兵同彥根個打氣兵重疊左?

係好高攻

岩岩清到42

如果係金龜 我估可以解決到氣既問題

有紫禁唔上上德堡
唔知你重疊嘅意思係咩，但雙打氣係好正常嘅做法
如果你好似我咁無其他氣城嘅話，可能3打氣(彥根*2+紫禁*1)都照上

我無呀 只係期望緊呢11日內會中

因為印象中 有人講 第3隻打氣無效果咁制

42關最大難題係點頂住信長，我嘅打法係信長入左我啲城娘射程之後，先開始放Token引信長火力，佢拆一個我就放一個，所以係佢行走路徑留空位放Token，如果火力唔太差佢中途就會死。

會剩係加10%
但反正本身個token可以避雷，紫禁條龍加範圍又好用，得10%咪10%囉

如果有臼杵/備中松山/柳之御所/金龜etc就簡單好多

自然氣設置物 一般會設2隻 最多設3隻 (再多唔知係加得勁少定唔再加)
金龜係勁但係要自己尾刀 殺氣效果未必係最好

咁等未來幾日儲肥料 改左隻彥先

大阪: 3名城
彥根: 某次課金送7星城築出黎
五稜: 今日 10連卷出
安平: 25石抽
新天鵝堡: 25石抽
熊本: 活動送
指月伏見: 唔記得咩事 送自選換
姬路: 25石抽
紫禁: 當首抽啦 唔係首抽但一早就有
卡爾卡頌: 25石抽
錦: 300老千珠
法國槍: 25石抽
烏城: 上年課
鐮倉: 活動送
卡美洛: 300老千珠
金龜: 25石抽
小鄧: 300老千珠
成都: 自選換
琉球: 追擊江戶產物

江戶: 課自選
圓神: 有興趣 25石自己碌
亞古亞: 無興趣 25石自己碌

咁先叫晒卡

老屁屁

其實我頭先po
係想講依家班成手7星開局既巴打好幸福

用隻柳川改頂左萬里就夠啦

神人

大佬出手

其實我抽出黎係得8次
呢度好多人玩2個禮拜已經係我玩2年既一半

好想要小圓

你地會唔會比石開築城位?

卡49
用緊哩隊,俾騎兵突入
倉

應該點砌,成個倉最勁緩速就係石山御坊招落石

鹹魚巴兩個月應該就超過你兩年

睇下會唔會同外傳再合作

有志氣
希望仲有100抽後你見到倫敦塔同金龜女女

你明明有果隻山盾、有郡上八鄱、福山、吉野里哩堆無s都有a嘅近戰，點解要咁慘搞到用福井...

清洲哩張圖都唔太必要
另外與其緩速不如直接用盾

2年8隻應該係average
我2年咁啱都係8隻

喂大佬，你有隻70lv 天鵝堡唔用係咩一回事

咪就係

用盾足止得2隻,唔夠頂
用鎚又唔夠氣巨3
福井又慳氣又頂4隻
用佢打到最遠

最好盾一隻你最硬既盾
最後一個城娘擺(次序唔好錯
同埋信長黎之前準備好哂，已巨滿左佢，後面企奶回盾
信長攻擊吸哂去隻盾度
其他遠攻女女集中火力打信長

清洲換邊隻好

你有錦城 一個破防+減速已經ko 騎兵

兩年得5隻
仲要有玩個時得2隻
名古屋 : 好早期抽
彥根 : 中期抽
卡爾卡松 : 棄GAME之後抽
大阪 : 23
金龜 : 前日10連

哩張圖打到要足止4 隻嘅話你輸出係咪低得濟

因為我琴日試左下49可以完全唔用近戰咁打，所以足止係完全無必要
低lv 同城廢果陣我就上左一隻盾幫補下咁

但以你哩個練度，仲有倫敦塔有聚樂第有錦城哩堆野，我睇唔明點解要用到福井

唔會

又要搵巴打幫手開po了

好似又真係無咩必要

左邊開頭個3隻槍兵好硬
左聚落右倫敦咁放
清完右邊,左邊d人巨得好少

目標多左 加多隻紫禁城

清洲改格呢關無咩用 走佢換新天鵝
新天鵝擺前 彥根後面插 咁樣頂一邊
另一邊倫敦塔 聚樂 火力咁清

你都可能唔太夠氣 換走石山御坊用個隻7星槌(搵少少exp比佢食啦), 佢計略係回血

完全無

臨收工前我負責開啦

咁交俾你

屌 d運返緊黎

出咩貨?

F5 到爛都未有圖

Fgo 果邊仲有67粒石 好悶星抽曬佢
出左兩隻新角

原來唔係依邊

唔該晒

忍唔住了。換左聚樂

以7單寶5 結束呢個回合
響可以去同佢分享下

早換早享受

乜你仲未換

仲有張卷諗唔到換邊個

Pad大爆死 44抽得1隻霸龍1隻黑龍
希望呢邊可以出多啲7星比我

大坂真係好勁
試左試4城49H，輸出唔夠導致坦唔住

加隻大坂突然輕鬆左，又可以回血，又有減傷，又有加血，又有加攻，又有加範圍，又有加攻速，又有避雷token，全能都仆街

我PAD12抽無7星
課左14蚊 請山本食10蚊狗飯, 再比多4蚊佢睇醫生

諗住睇下抽唔抽到先決定。算數放棄左

忍手對身體唔好

貼出黎響響佢
順手吸下D歐氣仔先

如果係激戰區果D位
我D女女係圍住大坂奶咁企架

改左一再勁好多
所以我改完姬路就係改大坂
彥根女女sor
我仲要留定肥比倫敦塔一出改一就黎料

20抽之內得黑龍，UFO

彥根咁正都唔改

我今日抽到果隻紫禁都想拎黎改大阪/指月老婆

老婆換左未?

如果唔係既揀四天王 / 顏值最正LAW?

我有個ACCT諗唔到要咩
就換成都
感覺拳既7星好難抽到

走啦 唔想搞大佢非到我依家好嬲

我想問下，按變個save帳號。
無哂體力。已開dmm帳。唔識按

太多老婆都想改
根本好難揀
雖然彥根打氣都重要
我而家中意追輸出同支援BUFF先
其實大坂奶同彥根既改一重要程度都好高

買多兩個包中多隻黑龍同滅盡
今次叫好少少啫
前面FATE同拉打黑到痴線

我dllm仲講出黎隻揪

太少城唔使諗
大阪城雖然煩左少少但好過癮
私のお茶を飲めや～っ！

上面果個應該係發行左個CODE比你
你一係手機轉用PC玩 一係PC轉手機玩
但發行左之後舊個邊會冇左?

下面
左係PC同手機同時玩
右係手機轉其他手機?

等其他巴補充

你都幾唔Like 彥根
你又遲遲唔接佢返屋企 又唔俾佢進化

我MH黑就係還Fate同拉打既債

看圖識字
手機轉電腦(DMM)

合作無歐過

玩咩都非過人

要樂觀

我隻隻都爆死哂 幾時先到我抽到好野

無課還好
課左幾十抽得個吉

其實好多女既對白都好有趣

倫敦塔會叫背後靈大波姐姐唔好亂咁攻擊其他城娘同人類
最後爆特技個時會哭腔話:已經失控左啦!!!!!!!

我記我自己用左上
之後DMM網可玩, GOOGLE APP 都仲有, 之後再手機登入DMM APP玩

我就係個種課完仲慘過無課既人

成日都比歐洲人曬

唔識日文
等緊中文版 會玩埋睇劇情

唔係唔LIKE彥根既
只係比較愛好多好多女女咁解
我話唔LIKE彥根會唔會比人打到變傻GAP

抽唔到
不過好多都好正
間中去送禮個到聽下

有無得。我一個手機keep幾個帳。自己登入登出玩？

準備收工
開定新POST先
不過巴打呢邊盡量吹爆先過去啦

[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game[14]自選7星券揀老婆未+倒數免費110抽!!!

咁又好似冇人衝出黎認彥根係老婆

太少唔使諗+1
基本唔需要煩惱改邊隻

開幾個dmm ac 每次轉囉

你都唔少啦
機都爆埋

彥根好女仔黎

AN 定IOS?
AN機用DMM APP 登入登出DMM AC 得
但唔知會唔會俾人鎖??

得6隻7星
23,49,初陣set送嘅三名城
自選嘅聚樂第
剩低1隻係刷左兩日嘅姬路，一隻係前日出嘅紫禁

點解會比人鎖
以前有兩個dmm ac成日都咁玩

我第2隻紫禁比人食(大阪 安土 指月老婆)定自改好

咁都爆到機仲勁
初陣SET同49換咩好
三名城得彥根改左，全部0突

好似見過話艦娘果邊唔俾多開AC??
所以唔可以同一個瀏覽器玩兩隻?

全部換彥根突啦

頭20抽中左江戶
自選邊隻7星好

ios呀, 睇黎唔易,我都係玩死呢隻算啦,不過點樣綁定
假如有日唔小心跌左電話,我都驚搵唔番自己個帳

得
琴日先試完
不過佢成日會彈舊野出黎叫你reflash
取消就得

齊左三名城先啦，你無大坂咪大坂先

至於另外果隻...我自己唔追求極高練度(破百果種)，剩係想早啲輕鬆輾壓，所以重複7星都係直接拎去改築

有諗過
但分散投資好似符合效益啲

IOS 幫你唔到

咁換ac 又唔係雙開
而且想雙開都可以用其他browser解決，無問題

齊晒啦
23就係換左棄坑前未有既大阪

突破啦 紫禁係對boss最強DPS

反正我覺得城娘一路行緊休閒輕鬆路線(起碼唔似千年咁難同煩)，哩啲野唔使計到太盡
想改就改，想突就突，一切隨心

突破+1 改既肥慢慢農先好玩 一野改哂就冇野好玩

一定係集中突好
你搵一隻守一路輕鬆好多

遠攻啦，一係等抽多幾次先決定

利申：我忍唔到，揀左姬路

冇邊隻特別想要就當然係姬路神

千年反而覺得輕鬆啲
個面BUFF同職太多，玩上黎係複雜少少
不過個邊最高難度既魔神降臨送埋啲唔等使既野
無野做先打
唔似城娘呢邊武神送既野正